點解民主300+唔係投俾胡官？

點解民主300+係投曾俊華唔係投胡官？胡官贊成取回單程證審批權，支持立即推行全民退保，反對輸入外勞。完全符合民主派要求。反而曾俊華政網明益有錢佬，同意輸入外勞，唔賣地起私樓，如果因為曾俊華贏面大啲，我想問下，乜曾俊華有好多建制票咩？如果有，就唔洗靠民主派提名啦。如果民主300+票俾曬胡官，胡官贏面咪一樣大囉。如果以為曾俊華有建制派反林鄭嘅票，咁咪叫佢哋跟風比胡官咪一樣，民主派有300+咁多，應該係領導人地，唔係因為存有少少希望真係有啲啲反林鄭建制選委。而自欺欺人，投果爛蘋果曾俊華。 嘅然兩個都係機會渺茫，何不選個似天使的胡官，最少係有得搏一個自己理想嘅特首，唔係揀個以為是 lesser evil 的另一個魔鬼 曾俊華。

港豬冇得救
胡官可能真係最後0票收場

如果無爆啲咩不利新聞 到最後都係林鄭贏
嗰300幾票投邊個都一樣 選特首跟本就係內定

一張建制票都冇

投佢=射落海

政綱點好都冇用

泛民何時支持取回單程證審批權?

泛民何時話要理民間既意願.

揀左胡官仲點永續抗爭？點做永遠的忠誠反對派？